本人覺得關sir 已到壓力臨界點-極有可能彷效紐西蘭槍手行為

而家雙失無野輸，又有理念